[民意調查]街上面d黑色野係痰定香口膠?

我知連登仔唔仲意投票
不過都想知下答案
唔好搵我老母我相信大家都唔想睇圖
香口膠
痰

推

1

2

3

4

你點知連登仔會知答案

唔想投票可以問open-ended questions

痰又好，香口膠又好
啲黑色嘢數量多得好驚人

雀屎

香口痰

白口膠由白色 比人踩到變黑色
再痴實係地面上

痰
上環信德巴士站勁多

喺

唔係屎咩

喺?喺地下??

邊有咁多香口膠

邊有咁多痰

100%香口膠

利申:剷過

所以兩樣都有

痰先多
食煙個班友吐出黎已經係黑色